Asso仔摺拉把比人覺得係異類？

利申我係ssshole仔
開sem頭幾個星期就摺拉把好奇怪咩
入得asso就預左要比其他人努力先有機上返U
而我本身底子差想用多啲時間補返好個底
有咩問題
有次落左堂個fd問我有咩做
我話上拉把
佢即刻話：洗唔洗呀 咁早摺？
我真係好無奈
我唔明點解啲人會覺得我奇怪

所以咪有班人升唔返上去

算鳩數把啦你
係retake先預左要比其他人努力
你哋就係想輕鬆走後門先揀asshole
喺度學人扮乜春努力

巴打唔洗理其他人點睇
到你升返上去就會好慶幸自己當年有摺到拉巴

讀書讀到你咁柒姑碌都係第一次見
幾歲人呀溫書都要理人點睇

好

發洩下姐

呢個真
晒時間理人不如摺多幾日拉把

on9仔

咪撚理佢地啦
到時你爆4個撚個奶你鞋底啦
利申讀緊Poly hd
日撚日摺拉

poly hd是咪都係用大學圖書館

係
poly hd除左冇得住hall
其實同degree用既野一樣

我去lib都日日比人話摺話chur
今日佢地份tutor咪都係抄我
樓主你到左呢個時候就會明成堆人沖黎奶鞋底既感覺

聽人講今年淺左好多
咩concrete果d連t beam都唔撚教
用屎忽讀都A+啦

係
除左冇得住hell

由頭摺到落尾

大撚把野背

啱啊 year1 hea過咗今年上堂開始專心聽書比朋友話我開始努力
但其實唔係努力先正常咩 咁你讀asso係做乜野

你喺拉把用hd學生證拍卡入閘嗰陣
坐喺閘口度嗰個保安/圖書館管理員 有無陰陰嘴笑

巴打加油!

asshole仔預左係咁
實有人想讀書升返u 都有人只係想做垃圾 叫享受下大尊生活
你真係咁介意咪群返讀書個堆

我照鏡都會笑自己

點解我咁靚仔

緊係冇,個保安都唔check既

冇